覺唔覺恒大啲學生個個都衣香鬢影

返學啫，唔洗咁呀

冇圖

圖呢?

poly仲誇，你著hea d都會俾人笑

樓主老母都係

樸素啲都有罪

Photo?

認真，唔覺

I know that feel

尊重自己姐

pound of my school